無視限聚令｜勝和太上皇囝囝「元朗國」擺百人壽宴 警隊高層「震怒」

有幾震呀？睇過

《蘋果》接獲舉報，勝和太上皇囝囝無視4人限聚令，前晚愚人節在「元朗國」大搞壽宴，更在酒樓包廳筵開約十席，近百江湖猛人齊齊到賀，勝和4屆坐館沙田Me、子騰、寸仔及現屆坐館志權亦拉大隊撐場。據知，警方一早向各路黑幫人馬明言，在疫情期間不准搞大聚會，有指今次事件，警方毫不知情，有警隊高層事後得悉有人搞江湖壽宴為之震怒。

過往江湖猛人擺壽宴，O記和反黑組探員例必一早收到風，更會預早率領至少半百便衣到場擺位，逐一截查出席的江湖猛人，並登記各人資料，惟今次勝和太上皇「囝囝」擺壽宴，警方竟然被蒙在鼓裏，而筵開近十席的酒樓正正位於「元朗國」，是近日開審中的「721暴動案」，不少白衣人的盤據地。
記者周五晚曾到過該位於西菁街的酒樓「嘉嘉好宴會廳」了解，有職員表示客人可以包場搞晚宴，而昨晚亦有人包廳晚膳，但由於現場有圍板圍封，記者未能進入了解。不過根據場內的擺設裝飾，亦跟江湖壽宴的場景幾乎一樣。

根據有份出席壽宴的人士透露，當日為4月1日愚人節，不少江湖人物早早便到場，除了預備多個大型生日蛋糕外，更有人不惜帶來價值數千元一支的茅台酒為囝囝慶生。有消息指，當晚眾人玩得盡興，酒樓晚上10時拉閘，仍有不少人不願離開，繼續暢飲，直至深夜11時許才散席；離開前，賓客們興起更齊齊除罩影大合照，倘當中有人是隱形播毒者，隨時引發新一波疫情大爆發。
席上幾乎全是「囝囝派系」的門生，當中除了由他力捧升上坐館之位的3名前坐館「沙田Me」、「子騰」、「寸仔」外，今屆新坐館「志權」及深得元老雞腳黑歡心的「四眼康」亦為座上客，還有囝囝的頭馬「子明」，以及出名打得的雙花紅棍「日本仔」。此外，就連尖沙嘴新義安猛人「牛傑」亦親身到賀。

…………………………

得蘋果先敢報道

60幾歲叫自己囝囝

我係24k 囡囡

擺酒唔預我咪震怒

震乜9怒呀，拍膊頭一齊坐啦死黑警

咁都唔預強哥玩

Me係屯門星光輝輝

震怒？有幾震呀？睇過～
轉頭送幾個幻幻俾你歎就和好返啦

震怒 竟然無預埋佢地

私人宴會wor

油麻they

如果中招叫咩群組好？

振中啲frd 振怒

死黑警垃撚圾到，咁多人開枱都唔知

黑警：好嬲好嬲......我哋繼續勾結

又係沙田me 有冇油麻they

龍志權咁猛料

幫條女打格算係咁

驚到震

震怒完咪又要奶人鞋底

元朗有元朗規距，震你老母

代表元朗係獨立管轄
警方對元朗地方勢力情報能力 或元朗警力控制 低

mk名

囝囝
油麻 they
沙田 you

有日本仔，沙田me

應該仲有支那豬，將軍oh

國安法限聚令不適用

扮乜野嬲鳩

即係暗示勝和係由香港警察話事？

你覺得共匪惡啲定呢班牛屎飛惡啲？

唔怪得之前無啦啦地震啦

鄧小強唔出席既

你唔請鄧小強，erer，編劇梗係震怒，嬲鳩你啦
話哂都係燒過黃紙拜過關二哥既同門師兄弟wo

元朗: 震怒
灣仔: 前後門包抄拉人

人地幫你打走啲黑暴 你唔係想過橋抽板

震怒：食飯又唔叫！屌

拉poly唔拉鄉黑

係咪去曬新蒲崗拉人 冇人去元朗

等睇最後落案控告個酒樓部長

警方一早向各路黑幫人馬明言，在疫情期間不准搞大聚會，有指今次事件，警方毫不知情，有警隊高層事後得悉有人搞江湖壽宴為之震怒。

姐係知道就唔會震怒 又證明多次狗黑勾結

震條毛咩
721合作完之後
啲黑社會仲會驚你班狗咩
班古惑仔肯定留返大把證據嚮手
班狗一想郁佢哋
即刻要脅爆721大鑊
啲狗仔咪死死地氣返去食狗糧

元朗無警察差唔多兩年
而家先知咩

識唔識尊重 話哂大家同門
你唔請警曱黎即係唔閪俾面呀強囝姐

我以為係個叫太上皇既人個仔

震怒？係咪因為無預埋你哋咋？

神仙b.jpg

唔請埋班黑警去，無份食咪震怒

咩無警察，個個月嘅21號都鬼咁勤力，荒死人唔記得咩事

雙花紅棍「日本仔」
真名係咪叫立花正仁

點解張合照嗰啲全部5,60歲
後生係咪已經冇黑社會

佢怒係因為擺酒唔叫埋佢
大家fd低黎

冇得食免費飯

Poly拉曬，鄉黑冇事

廢鳩黑警

啲狗震怒無請埋佢地

比d大佬叫去考大灣區警狗

食飯唔叫俾著我都嬲啦

嬲咩大家咁frd

犯法就係犯法，除非你係香港警察

震怒無份食

希望有留番碗翅

日本仔好似樓下公園fing 健身器材果d 廢老,竟然係雙花紅棍

震怒…係咪嬲人地無預埋佢地阿頭呀？

2021年仲叫啲咁既名會唔會太老套

黑狗有乜資格『震怒』?
再嘈爆晒721啲嘢出嚟，個陣全港都會震怒

狗：屌！食飯唔叫埋我！仲話老友？！

我只諗起....

好嬲好嬲

震怒又點
黑警：好嬲好嬲好嬲

早就知道哂, 但就唔搞佢地啦
真係要搞搞走左
警即是黑 黑即是警 警黑合作個個都知

呢件事反映啲咩

1. 警黑合作
2. 大狗控制唔到元朗國啲狗
2.1 或者狗=鄉黑
3. 鄉黑都唔怕狗
3.1 鄉黑好多721黑材料
4. 元朗國啲狗得每個月21號會現身咬人
5. 限聚令is bullshit，只適用於遊行集會

終於見到沙田me
油麻they呢

有咩好嬲 留返下次再一齊食囉

震奴 因為唔請埋佢地飲？

黑警：又唔叫

有牌無牌爛仔 又要分得咁細？

元朗國輪到皇氣狗去管？
皇氣狗唔問准村長行入圍頭，被元朗國打柒都得啦

天水we

警方嬲嬲，開酒樓罰單先！

支持元朗獨立，分裂国家

咁多人一台？

是鬼但啦
拉大學 咪出動 n咁多人

真。黑社會
咪震奴囉
完

香港警察真係呢

True 可否推上Twitter

我以為滿月酒

油麻they無到場

做乜要打

旺角he

合作開係有特權

黑警嬲嬲

震咩怒 冇佢地出手打 你咪狗咪做多d野

警察

咪去做咗狗囉 有牌黑社會

打咗格嗰個係邊個？

囝囝

驚方抗疫得啖笑
自然友點會捉

石硤mate

新蒲崗係做咩事?

蘋果次次都幫人寫埋feeling
咩震怒/大驚

蘋果唔報
關鍵時刻帶風你地點會受？

蘋果呢啲位係值得讚賞
但真係唔好做咁多柒野
又幫政府手防疫又封MPF
屌喇星

開party唔叫，梗係震怒

聽日PPRB會唔會又send 信俾蘋果澄清佢哋冇震怒

721大家出生入死
而家慶祝咁開心唔預埋佢地所以嬲豬?

點會唔知，扮唔知啫

仆街啦黑狗

dllm唔叫，梗係震怒

成班古喱佬，不過全部都面青口唇白

夾好左啦
唔出現咪唔使罰
元朗黑警成撚日乜撚風都收唔到架啦

淨係識得呢個茄喱啡叫做日本仔

震怒? friends wor...

成班一齊搞黑社會大移民？

扮咩震怒丫黑警一家。

賤賊好意思話咩挽回形象

有幾震呀 721唔見你拉人

佢老婆黎

無罰錢嘅

d名冇霸氣

「Chris 你揸機ok? 」
「梗係得喇」

當忠誠勇毅14k黑幫香港警察流
所以震怒

食足成晚都唔掃場，明顯就知啦扮咩嬲

有冇將軍Oh

鄧小how

黑社會件件都唔知醜 同黑警一撚樣

囝囝一堂

咁你二十幾歲已經開始叫囝囝
叫到六十歲就叫人改口咩

忠誠垃圾元朗國鄉黑

預祝囝囝伯伯中武肺賀冥壽

個生日牌仲係哥哥喎
叔父輩叫囝囝真係好搞笑
仲要哥哥

擺酒又唔叫

真，老ＭＫ，笑唔笑死人
囝？睇過，邊撚到囝

話哂元朗人
唔叫埋鄧柄強緊係震怒啦

振中朋友

元朗國有狗㗎咩？
白衣人揸旗㗎嘛
全世界都知啦

想同條日本仔打過 咁撚好揪?

震？邊撚度震呀？

除了由他力捧升上坐館之位的3名前坐館「沙田Me」、「子騰」、「寸仔」外，今屆新坐館「志權」及深得元老雞腳黑歡心的「四眼康」亦為座上客，還有囝囝的頭馬「子明」，以及出名打得的雙花紅棍「日本仔」。此外，就連尖沙嘴新義安猛人「牛傑」亦親身到賀。

除左沙田 Me 之外 d 名都幾正常

啲花名真係柒到震

國家黎佢個國都冇599豬

poly收到風，黑社會收唔到？

愛國愛黨嘅白衣團體裏面竟然有個日本仔

震怒 唔叫

成班過期mk

成百個黑社會開餐會冇黑警知？

擺明由佢哋自己玩啦

Hong Kong You

D狗：屌你 又唔叫

震怒啲乜？冇收規拎番幾箱茅台？

好嬲好嬲竟然唔叫埋一哥

Why*

將軍Our

A

共產黨最憎黑社會
跟住落黎就係掃蕩呢班野

S

無請狗隊高層去送賀，pk鄧震怒

緊係嬲啦，去玩都唔叫埋阿sir去

長沙when

點解唯獨依條女要打格仔？佢係鬼？

反對干預別國內政

呢啲咁嘅黑社會可以當佢臭四
利申：愛國愛黨

咁人越大 稱呼唔同有乜出奇呀又

例如連仔 連哥 連叔 連爺 咁上去得唔得呀

咁多黑人物聚集，一眾差佬點會收唔到一啲風吖！

膠層：做乜打茄輪唔預我

自己人有乜所謂？

打尿震咋

打個尿震

「勇雀」行動：我見唔到

隻雀太驚飛走左 lu

曱甴強：而家先叫就無癮啦

開p唔叫

事撚旦啦同黑警咁撚fd
唔洗講野啦我地

扯狗尾唧，慳啲啦鄉黑

震怒做咩唔叫埋 可以拉多3萬兄弟搞大個場佢

報其他唔報嘅就夠

我係新技安 靚靚

我係 24k 1Q

阿伯都叫囝囝拎生果金啦老坑
咁愛國叫日本仔個條撚樣都係

罰到盡咪又係位位5000，做得啲咩呀，況且交罰款啲錢咪又係黄賭毒揾翻黎，咁點解元朗國又咁多黄賭毒，咪又係班狗放俾佢地揾食，點解班狗同元朗國咁 frd, 唔洗講喇

十席
咁撚少人呀

北京she

On9程度直逼

沙田Me
油麻They

成班中二病上腦
拉哂入去精神病院好過

震怒又點,你哋可以做d 咩?
唔驚佢哋放風篤返你哋721嘅事出嚟咩?

不嬲一家親

咁樣團埋飲酒
但酒吧唔比開

源頭不明啦

震怒係因為唔預班死黑警高層

震怒就係因為少左張凳

唔使睇，鎖關之後元朗國冇利用價值。中共就會直接暴力鎮壓，然後換中共直系社團取代佢哋。

中共都會玩利用黑社會管治，恐嚇人民，不過唔係而家呢堆養唔熟的本地幫派。

震怒係因為你班仆街以為香港法例適用喺元朗國

警隊高層

酒樓cctv 壞左啦
冇證據拉唔到人

樓上黑社會自爆account想博刪po

做咩睇睇下會有av圖睇btw 咩叫雙花紅棍

而家啲警察冇牙老虎

skr skr

冇牙 ? 咪搭鳩晒浸大果班囉 ,

啲警察又扮晒嘢，想洗下白，整啲藉口俾自己揸正牌搞元朗啲鄉黑
兜個圈扮嘢

記者都有風，啲警察嘅針會唔知

震怒係因為講明唔俾搞，但條大佬好膽夠guts去馬
啲警察反而郁又郁唔到揚左出去又俾人唱到無臉

毒果。 粉飾警隊

香港啲黑社會好無型
我諗佢地渣槍渣刀無樣掂

童軍攪聚會就得？

元朗國又贏

啲相邊個二五仔放出嚟

黑警又唔快野
五毛又唔敢入黎

震怒！震怒原因無居然無請鄧狗，話晒佢都係出自元郎系。

黑警執法？笑撚死人

囝囝 囝哥 囝叔 囝爺

元朗國既事

pk鄧咪元朗大狗頭目
竟然唔請佢去 懂不懂規矩

震完未
震完又點？

華仔偉仔

犯法就係犯法
除非你係警察

佢老婆叫囡囡？

手足好波 挑戰法律

Poly私人聚會，黑警就捉咁強後生仔
黑社會大量聚集，黑警就視而不見？
黑警果然係黑警

d名

梗係震怒la
自己友都唔叫
係到自私食

保護篤灰者

隻豬好趣緻

狗隊高層: 又唔叫~~~~~

震蛋就有你份
唔開心咪一齊搞多次721警黑合作囉

有曬相都唔洗位位五千

嬲乜？
私人聚會唔計

又啱
周星馳以前比人叫星仔 宜家叫星爺
但唔知點解劉德華以前比人叫華仔 宜家啲c9仍然係叫華仔
如果你係勁既 你更可以跳過爺直接稱神
黃子華以前未紅叫子華哥 宜家係子華神

香港警察而家真係笑料嚟

蛇鼠一窩
扮咩震怒，咪又係同一班人

鄉黑根本當啲狗冇到

緊震怒啦 大家勾結開 飲飲食食都唔叫埋乃強 炳強 同阿光大鳩指揮官

人地生日飯唔請您，嬲都好正常

班黑警直頭在場添啦，扮乜野吖

今次冇食物

腳震

咁撚有錢先包廳
包撚晒成間咪私人聚會冇事囉

其實d電視有咩用

光頭督察驚唔驚？

系震震姥姥
你哋誤會左

仔仔個樣咁撚老嘅

有警隊高層事後得悉有人搞江湖壽宴為之震怒，then ??
可以點？ 你敢搞人咩，唔驚人爆721？

震怒係因為冇發帖請佢去

班咁嘅垃圾當日收唔到風咩，完場之後先震怒有L用

鄉黑警一家親

震怒：屌 又唔叫

全盛時期嘅差佬可以震怒幾多次

三合會群組

後生時，我要打十個

我係36E 囡囡

震怒無請埋佢地？

震怒無份食姐，話晒自己人都唔請

囝囝哥 囝囝叔 囝囝爺
仲撚鳩

震咩，問下牛奶強見唔見到人

私人聚會唔計

自己人都唔叫緊

妻子是無辜的

成班死老嘢 三高群組

點解震怒？ 明明我哋一直勾結，開 party 無話叫埋一齊玩既

好似屯門生菜,排骨都比人擺左上台迫住要去
大家開開心心玩返晚 炒埋一碟

做飯唔叫我震怒下先

唔好叫佢嚟飲所以嬲豬？

點解得佢老婆有得打格

唸起華仔，叫左幾多年

用到「震怒」，感覺似黑社會內部高層有糾紛咁

限聚令根本唔合理
蘋果 唉...

驚：好嬲好嬲，做咩唔叫埋我

震怒?因為無請3萬隻狗?

有指今次事件，警方毫不知情，有警隊高層事後得悉有人搞江湖壽宴為之震怒。

有嘢食唔預埋我？嬲嬲呀！

屌！警黑一家親！驚閪咩

至少都叫返囝哥、囝爺吖

囝囝

震怒？！
你班狗仔有冇俾禮呀，無大無細

班狗係驚到”震”嗰個”震”啊

扮咩嘢震怒吖，警黑合作唔記得派帖俾黑警啫

黑警愛冰冰

我係牛丸

童軍果單有無震怒？

收唔到風wor

黑警震怒係因為班黑社會無請鄧炳強一齊食飯

嬲係因為食飯唔預埋班黑警

早兩日poly就。。。。

唔叫埋差佬去
唔當係fd梗係嬲

喂 依家最大既黑社會係....竟然唔叫

蘋果日報報導要搞返岩
勝和 都係警察
搞返清楚
「元朗國」就冇錯嘞

勝和4屆坐館 = 4屆警務署長
勝和太上皇 = 保安局局長比卡超

警察犯法有咩問題呀？
有制服著果Ｄ大撚哂呀？
大家都係警察

無預大sir梗係震怒啦 話哂一家人 但可以點 元朗國不受法律管轄

童軍就可以
囝囝就say no

係我就扮唔知
知左唔做得野仲好笑

震怒在冇叫佢哋去呀嘛

元朗獨立左啦

更有人不惜帶來價值數千元一支的茅台酒為囝囝慶生。

講到幾千萬一枝咁珍貴

沙田me

沙田me
將軍oh
銅鑼wan

黑社WUI

班狗話毫無知情
真係唔撚信
隻眼開隻眼閉 潛規矩唔撚理姐
咩叫做垃圾, 呢D咪係囉

事後震怒？！
鄧炳強都做過元朗
西菁街如果有咁多猛人出現 實有人999

即係當一哥唔係自己人啦 好嬲好嬲

屌，仲以為黑社會好似耀揚 浩南 大飛 𡃁坤咁型。原來個個大肚腩貨車佬咁架

Pin

震怒？收皮吧啦
元朗班黑警管得到既咩

推

有無黑社會花名百科全書？好似pokemon咁啲名真係好撚過癮

黑社會幾時有驚過警察

高層無份去，嬲嬲豬

高層震怒 屌 點解唔叫埋我

出嚟隻抽呀 屌你老母
係連燈惡無撚用架 出轉元朗國 問下人邊個叫太上皇啦

標題加返"警隊部門"唔該

梗係震怒啦唔叫埋我去

太上皇叫囝囝
好fail

鄧傻狗啲長輩黎架喎

立花無曬d頭髮

仲肥咗好多

炳強冇份，震怒

警黑關係良好，高層同班大佬又咁熟，鄉黑開party都唔叫埋自己，緊係嬲啦

隔嚟部門食餐飯遮

冇邀請一哥一齊玩？震怒！

呢排老mk 改個19名都好笑過人

除口罩影相-->just a flu

你要打土豪分田地呀麻,咪剃鳩你眼眉lo

日本仔點打得法 成個阿伯咁樣

笑L死人太上皇

蘋果自己最鍾意英雄化D江湖人物架喇。
扮L哂野。

無請黑警去係黑警震怒既原因

都可能係山下忠秀

而家叫就冇癮啦

721 831一樣警黑恐怖襲擊

黑警童軍 同鄉黑 一樣可以違反限聚令

警黑合作 沒事沒事 我地淨係拉市民

嘉嘉係咪即係呢間野改名 連中聯辦都係常客

點解淨係一個白色衫打格仔

震怒係炳強都無收到帖啫

屌 仲以為係太上皇個囝
但原來佢就係囝囝
元朗國萬歲

班狗咪又當睇唔到

黑警：食飯唔叫

721嗰啲做到咁出面都冇乜邊個出事，依啲濕濕碎

咁點呀 有相你唔識拉人？

拉人未

元朗son

你個名好貴

狗頭：好嬲好嬲，居然唔請我去

不惜帶來價值數千元一支的茅台酒

乜而家啲黑社會咁霉，幾k支酒都覺得豪

震咩怒？狗嚟啫，做得咩呀？

愚人節

我好撚嬲，食野又唔叫埋我地
仲有呀…咁多人 又可以有禮送架嘛

你邊撚個阿

我太上皇囝囝阿屌你老母

乳震 震乳 車震 震車，仲有幾多可以震?

收皮啦，黑狗自己參加埋一份啦，震怒

仲有幾多人唔知傻強係UNDER仔仔

個名叫雞腳黑？

人中d江湖寶貝

隱形傳播鏈

當晚會唔會有警務人員出席?

相煎何太急

講完之後 狗隊好快搵幾位在場人士返狗屋做show㗎啦

點解有一個要打格仔

飯聚群組

黑驚: 屌你唔叫？

留意到一樣嘢點解膊頭乜都冇既？

狗隊
對外：震驚，要打擊！
對黑：街外人on9講下就信有錢齊齊搵

過幾日傾掂數，就比幾個場黑警掃，揾下台階

元朗國真係日日有新聞

震怒 班黑警同b隊震怒地打麻雀 震怒地屌閪嘛

警黑震怒屌閪群組

成件事好鬼幼稚，成班細路玩煮飯仔咁

push

元朗真係一個國家黎，班狗可以唔知

後生嘅加入咗黑警 一更收公帑 另一更收陀地

震怒
但無人被捕

震怒係因為竟然唔請佢地去

自己友冇請pk tang，緊係嬲啦

記者有責任保護線人是常識吧？

721已經試過啦元朗自成一國架嘛

日本叔就有份

我都諗到呢樣，竟然唔請佢地

DSE1,1,1,1,1
比啲時間啦 急咩升？到時咪知學位重要

梗係震怒啦，竟然冇預一圍俾警字頭一齊慶祝，即係冇當警字頭係自己友

偽進學歷

前途一片光明 姦淫擄掠

由加入香港警賊開始

唔預埋佢緊係怒

全部點晒相今次開心都嚟唔切

你都痴撚線嘅班狗食狗糧吖嘛你俾飯做咩啫

呢個comment咁多負評, 代表香港人唔配有自由

震怒
怒完

Lm

屌我都係

震佢老咪怒咩
黑警唔好扮守法啦

震你老母

香港人一早就震怒左好撚多次

星爺回魂夜教落,
震怒還震怒, 做野還做野, 兩回事黎o既.

嬲咪拉囉
小黑警唔夠膽拉
垃撚圾

打細佬打女人就叻

無預衰層

科興幾時去踩場

自己人都好嬲？定扮嬲呀

太上皇個仔咪皇上

震完噉又點
我打尿震都震過佢啦

警方只會同黑幫傾計

去得嘅都無人無辜啦

其實佢地先係維持元朗國治安嘅新治安警察
著制服果D
會調頭走左去

比家超都係跟阿太上皇搵食 咁你話喇

開飯唔預埋一份
嬲嬲豬

自己人做下動作咪算囉

開完壽宴之後第二同第三日
即刻大巴大巴車埋去
掃你接近十億貨
過去一年都已經每隔一頭兩個禮拜就掃你一千幾百萬貨
今次仲大鑊
睇個去勢，隨時三年內香港黑社會就要式微

打尿震咁震一 震

日日掃佢場lol
震怒

坐得高位到塲論資排背，點會有太多後生。

報咗出嚟，咪做場戲交差

點會，就快又返去四大探長年代